人壽 危疾 保險

如題 而家有冇邊間係比較好

我做保險的 可以為你做一份度身訂造既套餐，包你滿意，

我做個間

最撚憎人講度身訂造
明明就現成plan入公式

咁現成plan 都有好多變數，例如：保額、年齡之類
plan 又有好種，重可以根據你嘅需要加唔同rider,

買呢類保險最重係
一。保單賠償能力
有啲危疾保險呢其實已經唔係單次賠償，有多重保的，好多人貪平會買啲單次，但事實上多重保係不幸中咗就可以唔洗俾保費，甚至早期疾病都有一定數額賠償同免一年保費
二。保險代理
入醫本生已經好多功夫處理，而且保險理賠亦都有一定嘅工作，保險代理係做服務，而佢哋可以幫你完成好多保險理賠嘅工作。同埋幫你跟進嘅話會有效一點，因為佢哋有一份專業

如果有興趣了解多啲可以tg我

MetLife 大都會人壽
危疾定義相對其他公司寬鬆，有終身保障，復發都有賠償，包含多達130種危疾

想詳細了解可以搵我

Broker
大部分保險公司都做到
可以幫你比較比建議你去揀